[學術討論]究竟肥婆係點做愛？

有無巴打可以話我知肥婆係點做愛？
雖然可能真係有人係有鋪癮，但我諗左好耐都諗唔到肥婆可以做到愛嘅可能性？

其實對脾咁多肉會唔會阻住搞到入唔到
二嚟究竟點摺埋個肥婆
肥婆又唔做運動又懶，柔軟度應該好差，佢自己舉高隻腳都應該有難度，連提去90度都唔得

就算提到
個男仔點頂佢對腳嘅重量
膊頭兩邊一定一齊pick pak甩較

唯一得後入呢個pose係做到
但個屎忽咁多肉
要搵到個閪係邊都要成個鐘
到時都淋哂
仲要個肥婆咁懶，一定唔可以跪係度
只可以瞓係度
啲肉多到4,50摺
好似林雪咁

仲有一定連叫都唔肯
唔做運動都算
點解仲唔忍下口
一叫一定成陣野食味

一堆肉係張床到
應該會嫌要出汗又要郁嚟郁去
之後又要沖涼
應該玩震蛋就算
萬一放手左要搵翻粒震蛋又要多個鐘
結論係肥婆係唔適合有下一代

仲有我提議應該所有同肥人拍拖嘅應該開個organization , 要當係NGO

肉酸post

Cls 圖都有

我諗左好耐都諗唔明，有無食用過肥婆嘅巴打可以話我知

召喚心理時鐘

不如我地。。。。

做愛囉

用手撥開d肥肉就得，但碌鳩太短都唔得，會比肥肉頂住

肥既男人又點做 亞洲人條J較短 仲會俾個啤酒肚com住

我今日都諗過呢個問題 就比我見到你呢個post
又矮又肥既肥婆係點做愛？
事關我有個140cm都唔知有冇既同事

肥佬同肥婆拍拖點做愛？真係諗到腦都爆

你想諗方法同佢做愛？

連登無哂肥婆食家？

不如你試過之後再話俾我地知

咪大大力囉
歌都有得唱啦